今次成功衝擊立法會，有一個國家大家要好好多謝。。。

全靠日本囚禁糾察長今次先冇人成功化身守護神保衛立法會。如果守護神係度隨時又捉幾件前線義士交比警察
多謝大日本

幫幫手判埋死刑

【G20】與習會談 安倍主動提香港﹕一國兩制十分重要

日本真係幫到盡

80萬造假撐送中證據上左日本傳媒

推

原來另一個係呢個女仔，之前睇新聞以為全職做保險